# Electronic-System-Design-Experiment
# 西安交通大学 电子系统设计专题实验
其中包含 直流稳压电源 和 51C单片机 的代码与工程文件

## 直流稳压电源
直流稳压电源仿真模拟文件请用```Multisim```软件运行仿真，PCB板文件请用```Altium```软件查看

## 51C单片机
单片机程序包含以8个七段数码管实现的流水显示灯和多功能时钟（可实现万年历、闹钟、定时器、秒表、音乐播放功能）
程序可在```SST89E564RD```芯片上完美运行，推荐使用```Keil uVision4```进行编译写入
